[緊急][方舟計劃]請大家做好防風準備

鑑於過去出大事前都會熄登 相信聽日都唔會例外

請大家準備好3寶

Reddit
r/LIHKG

Twitter
@lihkg_forum

Hashage
#lihkg

Telegram
請留意各大消息channel

萬一熄登請大家準備好接收資訊嘅渠道

祝武運昌隆

延伸閱讀：

大家幫我推上去

冇人睇

六區開花小心大圍捕

仲有屋企大掃除

推

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

10.1 賀佢老母